覺唔覺iPhone WIFI好垃圾

成日斷綠重連，爆格都斷線廢到死，有時斷到要重新輸入PW
Router:ASUS AC66U

覺
唔覺

Airport Extreme冇你既問題

Ac66 86u都無你依個問題

無問題

我係6s同7有問題
5s 都冇事既

我都係咁

陣係覺的個range好撚低

屌，依排都係咁

轉用R7800之後就冇再出現呢個問題

換左7之後就咁
睇youtube成日斷
5s無問題

r6220冇問題

上星期係咁斷，依幾日冇事

明明之前都無事，依家一screen off 就斷wifi.....

用asus

用左六年iphone 未見有你問題出現

冇問題
Asus router
iPhone 6s

唔係掛 諗住過幾日買iPhone7

你地自己router問題就賴部機😂🤣
6，6s，7都無你既問題
一有更新就更 都未試過咩假死會斷線

利申 用asus ac58u

我條女部7s都係咁

apple野連返自己product好少有問題，我用咗幾年都無事

7s有問題 用6s果時都未見出事
搞到而家打機用返數據算，反正無限

呢樣真

APPLE真係咁多打手咩
我老婆用6連WIFI從來唔會斷
我自己用7+入房冇耐就會斷
一向都講緊近年IPHONE WIFI接收差
公認既事實黎 係睇好唔好彩咁解
咁都可以有人話瀨router 唔好衝出黎柒好唔好

除咗個firmware之外，其他嘢都係垃圾，之前用過兩個asus router，都係幾年內壞

用咁多年都無問題
不如你睇下你cellular setting 有無開到wifi assist

Velop + EA8500 表示完全無事

用緊R7000都成日斷

4s~6s 未斷過

iphone 4用到iphone 7 屋企3個人有IPHONE

換過3隻ROUTER 一次事都無

APPLE迷反了

拿 我覺得而家既香港人好得意
永遠唔會覺得自己問題架
永遠都係覺得自己岩
佢自己都話佢老婆無問題 自己就有問題
但有無諗過 你安既app 你set左啲咩而令到咁？
無架喎 一黎就話 部機問題
我幾部router都用過 酒店wifi又用過 hotspot 都用過
Netgear r7000
Linksys ac1900
呢啲主流既家用router黎
我兩部iphone 6 直到而家都一樣無斷過
我部iphone7 plus都係
我唔知道你有無留意，
就係話wifi有問題既 通常都係asus tplink 又或者幾年前既router產物。
Wifi真係差既 係部sony XZ
接收能力明顯下降

V30 la

我都係用AC66U+iPhone7

冇事

樣子問題

android不了

400蚊個router 運作正常
傻鳩有錢人住咁大間屋, 好似我地d窮人住公屋咪唔怕收唔到囉

有錢買咁大間屋冇錢買多隻router

Iphone x會更好

話無問題果啲 你地係打手

用緊asus 52u都無問題
屋企有iphone6.6s同7..都無出現過斷線

關乜撚router事
我iPhone 6s同7用咩wifi都會得閒斷一斷 要重連
屋企又好 公司又好

買邊隻router好

Netgear r7000
無斷過

Ac68u 都無你依個問題

Netgear 8000p冇你呢個問題

假死問題
其實係ios10問題
同一部機ios9可以完全冇問題
升完就有機會出事
但唔係部部機會出事

咩7s

7咩s

我都係6s同7有問題
Tp link 同asus 都一樣

仲好意思講自己用緊咁垃圾既router出黎

咁唔多唔少關用家事喎
有啲apps唔夾
唔係點解有啲得有啲唔得先
如果照你既講法
不過你都血好 理性啲
唔似啲高質用家 一開波就打手🤣

屋企兩部7plus配asus ac68u
未試過假死／斷線問題
反而係屋企樓下某個位，有時會connect左屋企個wifi但上唔到網

可能都同環境因素有關
router好似用乜牌子都見人會出事(除左apple果隻好似未見過人話會斷)
但同一型號又有巴打話冇事
所以最穩陣都係買apple果隻

Wi-Fi假死唔係公認問題咩，屋企4部iPhone，兩部成日斷

救命 APPS唔夾都講得出
擺部機係度自己斷冇開APPS
即係又係用家問題啦right?

咪就係 唔知點解咁多人仲要盲撐
即係自己冇問題 其他人有問題就係用家問題

成日收得好差 利申I6

可能wifi天線虧佐，之前部6嘅天線壞佐，只收到router1米以內wifi

應該唔係hardware問題 兩部新買都係咁

咁你去apple store連線試下有冇斷囉

我iphone6都係
反而舊d ge ipad air冇事

有冇腦架咁都講得出
就算唔斷代表啲乜野?
又唔係APPLE度住又唔係APPLE度返工

假死問題好古惑,要上一陣先會斷
apple store用apple果隻router應該唔會斷

咁你唔約天才吧check機，有問題就算apple store個wifi都會斷

我部I6直頭有時搵唔返個WiFi

唔斷咪代表iphone個wifi無問題囉，同你個router唔夾囉，你有冇腦架

咁係咩原因，要極近要收到

請問個華碩router個power 掣, 襟唔到. 保用未過, 不過無左隻router會好麻煩, 會整幾耐

唔好癲啦
正常一部device要跟返自己公司出既router先唔會斷線
你覺得冇問題?
咁如果iPhone X指定要跟再者出既router先連到線你又仆去買?

再者我上面有講 我老婆用緊iphone6從來唔會有斷線問題
試解釋

R7000 冇問題，非常快速

部android舊機同三部電腦都未試過斷

部se斷到想打爆佢

搬過兩次屋 wifi係apartment俾埋 應該係勁野 因為其他devices收得勁好
所以根本就係iphone個wifi廢

雖然幾鐘意se 不過唔係上面咁死忠

iPhone wifi連線有問題
即係你冇買iphone自家出既router
抵撚你死

我之前用ip7+都會成日斷，以為部機有問題，後來公司同事叫我試下佢部airport express，一試之後先發覺係我部router癈，換左之後就冇試過斷線。

最近瘋狂斷線
係正router隔離都只係收到1、2格

咁你唔帶埋隻router同埋部iphone6去天才吧，試比佢地睇，證明個wifi壞咗，要求換過部?

iphone 6
去不同地方不同router都係咁
以為係得我一個有問題

但我換前換後，部iphone 5s ipad macbook imac windows laptop 都冇假死
係6s 同7 先會，熄wifi icon 兩秒再着番就上到

Iphone 6用家表示非常認同

屌我都係
男友仲啱啱買左部iphone7比我 仲以為係自己壞 原來人人都有呢個問題

認真, 我都覺, 用緊7+
部ROUTER reboot, reset都試過,
wifi成日會間斷間斷咁,

但我電視、電腦、ps4經部router出, 長插lan線係冇斷過

不願面對

iphone咁垃圾仲盅個頭埋去?

如果爆哂格但有時load唔到斷左, 要重開iphone個wifi先連得返係咩原因

零問題

天才吧:你router問題
去router代理:我部機冇問題,係你部iphone有問題
應該會發展到咁

互推x2046

小學雞定打手傻傻分不清

接受唔到apple野要夾機真係轉用android算，啲人屌住黎用真係

你盲鳩你可唔可以睇清楚啲字
解釋到未呀小學雞

係呀，所以可能部電話都有問題，但我就證明左我屋企router唔夾我部電話，至於用ip就要用埋佢公司隻router係唔係有問題，呢個我就唔識答。

你叫你老婆升ios10都有機會奶野
不過唔係部部會中
我部6仔9升10就奶野
但ipad 9升10就冇事

又要用apple野又屌人夾機，屌住黎用，邊個小學雞都未知

佢同我一樣都升左喇
IPAD都冇事 唯獨我部7+有問題

即係我又覺得好搞笑既
有班人無問題 有班人有問題
有問題既話無問題既係死忠 不願面對
但我字眼間 睇唔到你地有任何解決方法
就將個波推左落ios問題到
如果ios問題 同一款手機 理論上係個個都有問題
而家一啲有一啲無
你rest reboot個router我覺得無咩意思
假設部router係虧既話
又或者router channel 問題
我前幾日入左部。XZ
收到2.4Ghz 但收唔到5Ghz
唔係死忠 但唔會咁樣屈服
明明大家用緊同一部機 同一spec 同一OS
咁樣你地接受到咩？
話一定要用apple 既router我重覺得搞笑
一定無可能

夠中肯

不過真係好多人用ip嘅都有呢個wifi問題，我就選擇左換過隻，用番佢出果隻airport算數，唔計價錢嘅話，佢接收穿透力係幾好嘅，屋企之前有啲位收唔到，而家都收到少少信號，反正我之前果隻都舊，可能真係老化左。

我直到琴日 係公司都係咁

升左10之後 就會無啦啦自己斷wifi

要再入過密碼連上去 覺得好煩

之後頂唔順上網睇 依加up左10.3.3 之後

再重設過網絡設定就無乜斷

仲會幫我自動連番

你估公司會唔會無啦啦換Router

有問題既巴打可以試一試

假設大家router都一切正常
我覺得唯一有影響既 wifi mode
混合mode定 set死ac or n
再唔係就channel

AC68U 冇你既問題

講真 大拿拿幾叉野買返黎 連wifi咁基本既野都唔得
我實搵出個問題黎屌鳩apple
而唔係將個責任推落去IOS
因為講唔通 點解人地得 我唔得
一句ios問題 我覺得解決唔到問題
同格硬質要我受無分別

我有部6仔同一部7plus
6仲connect得好過部7plus

一件事還一件事 大家香港人有幾忙心中有數
最少要有後備機解決日常生活問題
理性討論
我有屋企人做Apple都話好多人因為WIFI拎部機上去天才吧
唔明點解仲可以有咁多人話係單純因為router唔夾
Router係有可能 但解釋唔到點解我隔壁部iphone6冇問題
而iphone7+會斷線喎 大家都連住同一個router
即係根本係個別(或者大部份)iPhone wifi接收有問題

AIRSTATION BUFFALO + 5S 表示無問題

我都係7

講多少少，我試過有一招係可以令到個wifi冇咁易斷嘅，我用7+，成日斷，假上線，喺我未換router前，我試過開飛行模式，之後再開wifi，咁就好好多，冇咁易死同斷，後來換左airport就冇出現過斷線同load空氣呢個問題。

今晚試下 THANKS巴打

你可以試試，再唔係，你可以試下攞左張sim卡出黎，之後再開wifi，上網隨便睇下片，打下機....等等，睇下會唔會都係成日斷同load空氣，應該就會穩定好多嘅，但係，你唔好問我點解會咁，我都唔係好識。

同意到極，打上客服問點解数據用得快既九成用iphone....自己染就咪學人用iphone啦……

成日話老婆部6同佢部7接收唔同，點解釋。同一款iphone，update ios都有唔同問題發生啦，講黎都多餘，咁點解釋airport連iphone又無事?

人地話佢部IP7有問題,夠膽死有人回佢用左幾年都無事

用se無事

我夠用緊7 咪有係一啲事都無
唔想聊交嘈 既然呢個問題存在
大家咪睇下 大家既setting or wifi環境會唔會影響左
因為我覺得一句 ios問題 iphone問題
係好低能 同格硬要你食左舊屎去無咩分別

物理撚
5Ghz 波長短過 2.4Ghz
衍射效果 (接收能力）5Ghz差過2.4Ghz

我同一個位置 幾部機都得
LG F260 Galaxy J Iphone ipad
Switch etc
我明5Ghz穿透無咁勁 但係連信號都搵唔到
要自己手SSID先得 呢下真係奇鳩怪

lock screen 斷wifi 係router問題

未試過
你router廢？

我個情況係係廳WIFI唔會斷 一直連住5Ghz
但一入房(同router岩岩好係一牆之隔)一段時間就會斷
經常性係係睇睇下片/打打下機自己斷左
打開wifi個位淨係搵到N制式既wifi信號
關左再開等一陣會返得返AC制式信號但隔一陣又自動斷loop
一早關左啲咩wifi assist+部機都冇裝咩特別apps
唔好講話咩個人問題 我老婆部機裝既APPS仲多仲雜過我

之前講假死wifi個post,好似有人話用Netgear都出事

XZ出左名wifi收得差

邊一版有人話用咗ip7幾年無事，我都想笑下唔好潛水喎

連登原來咁多人搶先用7s
btw 7plus 2.4G 5G冇問題 用緊asus AC56S

我都算ifanboy (除左apple watch)
之前諗左幾個月終於買airport
但除左靚真係麻麻地 之後我refund了

用左年幾6plus 配華碩AC 56U都無事
年頭開始一screen off 就斷wifi 同成日收唔到5G

但自從3月換左netgear R7000 就乜事都無

r7000冇事喎

AC66U係有問題的

我熄左數據就好順 唔知關唔關事 可能你收wifi個速度唔夠快佢就會自然幫你轉去數據上網

屋企一部6 plus，一部6S，之前router用N12HP，之後換咗做AC68U，6 plus長期connect 2.4G wifi，6S長期connect 5G wifi，兩部機係屋企用wifi咁耐以嚟一直無任何問題。係商場啲免費wifi就經常假connect上唔到網

假死果陣唔會轉去數據上網
一直有wifi icon,但一直load空氣
反而佢斷開畀我用數據上都冇咁嬲
起碼會自動連返同埋斷左果陣可以用數據上網

係連登講iPhone壞話你懵撚左

屌呢個真

你死啦 起連燈度曲線抽連燈神router

咩叫推比ios係不負責任
而家有人部機無事就唔可以有部分機有事？
咁note7唔係部部爆炸係咪即係無事,係用家問題呀？
係咪要一齊搵方法避免爆炸先係負責任用家呀？
事實就係wifi呢個問題好多人遇到, 而且多數都係話升左ios10先出現
咁咪即係ios有事囉
無事前又係一樣router setiing, 點解升級後出事先
你話搵天才吧整, 但可惜呢個問題好唔定時
亦有人話連apple router就無事, 搵天才吧都唔知有無用

你自己睇下#29
人地講緊自己部IP7,佢答人咁多年都無事
睇完唔好潛水喎

話airport冇事又會負皮既

睇完，以為講緊airport我潛返入深海先

我岩岩iphone6+轉iphone7+果陣都會斷
試過轉router channel 同指定ip
斷少左好多，但定時會斷
之後發現係個wifi router 就壞，連電腦都會斷
轉左asus router 就冇事

試下係咪router setting 問題

你去到天才吧，都係用佢地現場wifi test,比你坐幾個鐘慢慢試，試唔到有事又真係好難叫人幫你整機換機喎，唔通你屌柒佢話屋企嗰個成日斷線，點都要幫你整咩

R7000 無事